致今次理大各手足

有少少野想講，未知你地會否睇到

好多困難我未必明，但都試作建議：

1. 唔好再整氣油彈，狗要攻咁少人擋唔到

2. 除武滅有指紋文具，你只係偶爾被困但出去竟等同自首，人生第1次經歷槍淋彈雨極度驚嚇到崩潰唔敢出

3. 頂唔住(或病或精神支持不下) 就行出去啦，生命較重要

4. 頂到繼續留，諗法清潔出一個細空間，至少訓得舒服d

最後，你地任何決定我都支持，不論留/逃/自首/對抗。

今日你要面對的比任何人都多，我見到你喊住叫手足唔好走，有的他留下，有的他走了…但走或留都無錯，係政權迫到大家咁。有能力有權力的人不維護公義欺壓基層，0 權的人被迫上梁山。

想你知道雖我今日未能進校共你面對但亦決不離棄。

他日面對刑責後有困難係度開po, 如工作，定盡我所能去幫你。

前面有好多未知及恐懼，但我心到底無法順服暴政。我決當繼續行落去，或和平或激進，定會同仔女講今日發生嘅事，決不食言。

唔理幾多年，我地都約實煲底見。

咁多位手足已經做得好好啦

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推

p 牌推唔到

有經濟困難咩都好 出聲會幫

樓主不如都講下, 將來真係幫手, 會係點幫義士手足?

外面既人齊齊左膠式去封鎖線靜坐？有記者先好試

Not end game! 留住條命, 民主抗爭, 數年至數十年也不奇.
棄裝, 平服! 當普通生活, 入來清場也不易入罪. 反正自行出去都當自首認罪就入硬

真的沒有飲食資源, 發訊息出來求救.
人道立場, 對家唔敢亂來.

有狗入來清場, 勿反抗!
生命重要!

push

全力支持，希望大家都安全。

理大手足好需要我地嘅支持